滯留湖北嘅港人根本唔值得救

1. 香港一早就講咗大陸有疫情, 係唔信死都要去中國

2.全部腥港人,廣東話都未講得正 大肚臨登仲要去中國

3. 冇事就祖國偉大, 有事就叫香港人救佢哋, 仲要搵民賤聯工賊會

自作孽不可活

Push

幫你推下

有個所謂香港人受訪，講嘢鄉音都未甩，梗係新移民

救乜春啊，人地根本係果邊定居